有冇人諗過個同心口罩用黎清洗香港人？

香港人大滅絕

愛國藍絲先敢用

人哋可能知道第二round 用銅心防先work